人民日報--日本天皇應該由人民一人一票普選產生

由中國人一人一票選出

應該由人大常委表決方式產生